比人鬧得多，我已經練成左耳入 右耳出

啲廢老把口真係好撚臭
講野好難聽
以為自己大晒，成日無程程屌鳩我
唔緊要，我已經聽慣晒
而家內心好撚強大了

即管屌，我忍到你死嗰日

點解唔還口？
唔好等班老而不覺得你好恰
啲人好鍾意食住上

還佢老母咩
喺屋企 真係比佢食住

希望快啲可以自己搬出去住
瞓劏房仲開心

懷疑啲人有bipolar了
成家人都神神化化
遺傳到我咁撚depressed

我真係好撚陰功，有冤無路訴
好彩而家科技發達，我仲可以喺連登9up
如果喺以前個年代，我一早就去做街童了

我而家心情已經平復晒

你食屋企就算鳩數啦